黑眼圈好深 唔想做人了

天生有加上呢排訓得特別差
有冇方法舒緩下

圖呢

影黎做乜

唔影點知你有幾深

黑眼圈個個都差唔多樣㗎啦

留名 我未見過有人勁過我 除非佢係道友

推